有冇朋友仔黎緊會去四國? 入黎討論下行程!

直島 豊島 大步危 道後溫泉 粟林公園 金刀比羅宮 四萬十沈下橋 都係想去既地方

lm 想去

留名先, 諗住去

四萬十沈下橋, 有睇過遲開的向日葵都幾值得去, 冇睇過既話, 車程係有點兒長
果次朝早由高知去, 之後趕塔車去松山.
踩大約兩粒鍾度, 剩係去到最出名果個橋..好似叫佐和..
之後唸住踩埋去里魚其果條橋唔夠時間...

條河係幾靚既, 但唔算好特別..

仲有德島果個阿波舞就必睇.. 去四國同其他日本地方一樣, 都係來來去去庭園, 名城, 溫泉, 商店街

阿波舞 mark低先! 謝謝巴打

嚟緊四月去
主要去愛媛同香川
打算去松山 今治 琴平 直島 同 大步危
四萬十都好想去 但坐車真係坐好耐
惟有下次去

地中美術館

我四月中去 大約8日

好期待

7日
而家諗緊去大步危跟觀光巴士團定自己坐巴士慢慢玩
好期待住道後溫泉同琴平嗰幾晚

4月既話大步危個local tour好似得weekend先有 我都考慮緊

係呀
我估我應該都係自己坐巴士多
想去浸祖谷溫泉

地中美術館係靚但唔俾影相

豊島美術館都唔比
所以諗住帶定紙同筆去畫低d比較深刻既光景

(多圖少字)日本四國 8日7夜之旅

可以參考下

睇完有興趣去栗林公園

想問下高松市內仲有邊到好去
我應該仲有半日唔知去邊好

巴打我有追哂你個post

可惜入面唔影得相

松山 高知 德島都悶悶地

各得一/兩個地方想去

德島諗住去阿波羅會館同上眉山睇夜景
唔諗住睇漩渦 唔知日頭有咩做

呀波舞勁正

唔去大橋 真係無野做

返高松

真係冇咩好做 可以去下高松地對出個海邊行下
條步行街又冇咩行

其實都想去小豆島但真係唔夠時間

去北濱ALLEY做文青 有間叫UMIE既CAFE好似幾正

利申無去

再利申 起底有遊記

坐快船來回 揀兩個重點想去既其實都夠時間

我上次都係去左半日

啲相好靚
睇完都有少少興趣去下灘

咁快睇完

如果會去松山可以考慮下

真係認真追哂架

我松山住兩晩
主要都係想去松山城同道後
諗緊好唔好去埋今治先過琴平check in

我想book觀光巴士團 但網上打好晒資料都send唔到
唔通要去到酒店叫職員幫手book

D1落機 高知訓
D2四萬十川
D3高知去松山 中午落貓島
D4道後溫泉 松山城
D5返高松 丸龜 三豐市睇日落
D6金刀比羅宮 栗林公園
D7大步危巴士團
D8周圍行下 下午機返人間地獄

有無其他建議或地方推介
Btw住已book好晒

5月去
只玩德島香川
去一日神戶
自駕

幾號出發

道後要幾錢嫁

4月中左右

道後我無住 覺得feel差小小
你住一晚 夜晚換浴衣去可能好feel d

btw住丸龜可能會方便過琴平

4月尾去 最想睇鳴門漩渦同埋行祖谷蔓橋

日文輸入格式有分全形同半形
你睇下係咪格式問題

大概都係四五百蚊一晩
我今次住大和屋本店
貴少少 不過真係想試下

我上次原本都係book呢間
後來改左

全打英文字母都會？佢有日文同英文語言做預約
我用英文版都係咁

早排去完...不過中間有D去到中國地區未必岩樓主洗
DAY 1 落地直接去德島住
DAY 2 眉山公園>嗚門旋渦>嗚門大橋>姬路
DAY 3 凌晨出發>立雲峽>鳥取沙丘>白兔神社>三朝
DAY 4 三朝>蒜山高原>大山寺>柯藍博物館>境港
DAY 5 境港>美保神社>漁市場>岡山
DAY 6 岡山城>岡山後樂園>岡山市中心9行
DAY 7 岡山>兒島>瀨戶大橋觀景台>新居濱
DAY 8 呢日有三個Option 有時間同埋天氣可以既話分三日玩晒都得
Option 1 新居濱>貓島>高知 (最後行左呢個方案...同時係有小小後侮既)
Option 2 新居濱>石鎚山>高知 (原有行程，但石鎚山有積雪，唔夠裝備同技術，決定放棄)
Option 3 新居濱>大洲>四國岩溶>高知 (後補方案)

DAY 9 高知>龍牙洞>大小步危,祖谷橋>高松
DAY 10 高松>金刀XX宮>市中心HEA行
DAY 11 粟林公園>夜晚返香港

將個3個選項砌做三日應該夠樓主玩

sd email去book 應該都得

除左無打電話no.同最底果行外 其他都打晒
係咁loading

用電腦試下

好full既行程 參考下先 謝謝

電腦都係咁

巴打幾時去？

幫你唔到

其實自己去都唔難

4月中

聽講話啲巴士時間好疏
不過我都會做定兩手準備
Thx

睇下有無緣夾到一齊去啲景點

我plan完個行程會放上黎
巴打幾多人 小弟單拖

Metoo 單拖 hehe

暫時:
Day 1 高松落機 金刀比羅宮
Day 2 栗林公園
Day 3 直島
Day 4 豊島
Day 5 道後溫泉
Day 6 德島 阿波舞 眉山
Day 7 大步危 祖谷溫泉
Day 8 四萬十
Day 9 行下丸龜町商店街

咁未必夾到了

你幾號join大步危local tour

預計21號

去幾日？
會經過淡路島？

會呀
六日五夜
實際應該係五日五夜
應該睇埋淡路島

淡路島有間餐廳超正！

Lm可能暑假去

叫咩名

Same

想知道大步危個local tour可唔可以放行李上車？定係一定要暫存係阿波池田站既locker度？

@amblers

你當日要換酒台? 放車站回程拎好似好D

係呀，但上網見話見人放行李上車都得，但又唔肯定

Local tour好趕 想影多陣相都唔得

導遊係咪講英文的？

唔想佢出名 ，tg傾？

無謂博

上年去過打風四日留係高松
今年再去過

上年1月去左十日，去唒4個縣。四萬十川，下灘，金刀比羅宮嘅風景好靚 今年grad trip 又會再去